做緊sharetea 你問我答

女？

點解你地個奶蓋咁撚垃圾

係

用奶精粉加糖同奶打
冇芝士

邊區
加左一蚊唔想買

係咪有賣黑糖珍珠奶茶？

油尖旺
佢好多野飲偷工減料

有
30蚊
又貴又唔好飲
啲奶落得又少
建議你去其他地方買

珍珠奶茶都幾好

dfd個個都話難飲 係咪我味覺有問題

我都係因為個女店員靚先成日飲

你有咩野野 推介？ （認真問）

飲過一次黑糖珍珠鮮奶
我屌
啲奶溝稀咗既
要成$30杯
我唔買其他（相對地）真材實料既舖頭？

有分廚房一早沖好嘅現成奶茶同即用紅茶沖奶
睇你好唔好彩

仲唔係我？

抵唔抵飲

邊款最好飲？

#13

現成奶茶姐係點 粉？

手感芋頭鮮奶
真係成粒芋頭放落部機攪
加上我個人嚟講好鍾意芋頭味嘅野

你地公司珍珠奶茶真係數一數二難飲

得閒試下

以個杯嚟講其實算抵
其他鋪頭差唔多價錢但個杯矮成截
但質素真係唔多掂

sharetea 不了

綠茶奶蓋 又平又好飲

你哋員工係咪任飲？

見過有啲舖得一個人做

鍾意飲芒果奶綠走甜

有次冇走甜
甜撚到仆街

邊種茶最重本?

全部都係奶粉沖
一種係廚房沖（啲份量成日唔準 ）
另一種係即刻沖

仙草凍奶茶好好飲

奶好淡係真
但我煮啲珍珠煮得好辛苦架

我平時都好鍾意飲呢隻

明智之舉

如果只係想飲吓奶蓋嘅話係幾平

你地識沖百幾種野飲 咁咪搵好多錢

係任飲
飽到我唔洗食lunch
但我嗰間老闆話唔可以喺客面前飲

你老闆係色素？

其實好多客都嗌少甜
差唔多每單都係

最鍾意珍奶烏龍奶

珠

其實芝士幾高成本
真係用成舊cream cheese打
但成日打到一粒粒溶唔哂
所以唔太建議

你地個芝士莓莓真心難飲到仆街
其實係咪抄大陸喜茶 不過根本完全兩個level
根本d沙冰唔係沙冰 d冰勁撚大粒 飲多幾啖要「嘔」返d冰出黎
草莓汁又勁撚甜
芝士奶蓋芝士味又唔夠

咁你推介咩飲品?
最好係個水準間間店都ok, 唔會中伏

千其唔好嗌仙草凍鮮奶！
仙草凍奶茶有4分1杯仙草
仙草凍鮮奶有半杯仙草
老闆話鮮奶貴唔好落咁多

除非你好鍾意仙草啦
但我覺得呢杯野好似呃人咁

同埋芝士奶蓋d芝士未溶嗮

係油麻地地鐵站附近個間？
呢間附近有間天仁茗茶搶哂啲客咁濟

唔係員工賺架嘛
之前睇過收銀部機一日內下午可以有6千幾個order

幾錢人工

你實係睇錯 一日都冇可能六千幾啦

對唔住囉
間鋪頭啲野飲

有無咁誇

叫奶蓋可唔可以叫佢多奶蓋但唔加錢

有走糖三分糖五分糖七分糖
最多人嗌七分
啲女人好鍾意嗌三分

最鍾意飲蜂蜜蘆薈冰茶同mocha朱古力加珍珠

我有一次飲呢杯飲到嘔之後就唔敢再飲
不過呢個係我自己問題

我都做過半年 我果間垃圾長期唔夠人 一條友做廚房做到死 重要做旺鋪 唔夠人又要出嚟幫手沖嘢 一個頂十個

點解細珍珠成撚日都無？搞到成日飲唔到混珠

其實我想問你老闆係唔係Cecil?

係咪姓謝？

正常細珠最多 因為少人飲 但亦因為咁煮得唔密 差唔多冇晒先會煮

我冇飲過喜茶
其實呢啲冇咩話抄唔抄
黑糖珍珠鮮奶/奶茶夠差唔多間間都有啦
係吸到客嘅野飲就會有人整
芝士莓莓又甜又酸又鹹我唔鍾意
沙冰係睇水吧啲人噤幾耐部機
多數噤一下係唔夠
如果唔忙嗰陣可能會幫你攪碎啲嘅
芝士奶蓋點會唔夠芝士味呀
係咪撈亂左係普通奶蓋
一係就間舖落太少芝士奶蓋

芋香奶茶
我至愛
我成日自己加埋布丁同寒天落去

好睇嗰日廚房手勢如何

唔係
我嗰間附近仲多
但唔憂冇生意做

點解初代奶茶鋪仲未執晒？
Share tea 貢茶 comebuy 個啲
啲新牌子全部都好飲過晒佢地

利申。之前好常飲貢茶同comebuy.
但新開個啲又實在好飲啲。
飲過一次sharetea奶蓋。屌你有渣既。永不錄用

45/hr

Sorry

我果陣買係得我一個客 仲以為可以高質d

不過芋香珍珠奶茶真係無得頂

係😂

咁應該我睇錯sorry

唔可以

咁低都做

你係巴打定絲打
感覺似絲打

兩款都唔錯

前職員
你老闆幾多黑歴史下😂

我試過一個人做廚房四煲珍珠一齊上真係做死

因為大珠一煲係2000g 細珠一煲1000g
同埋廚房好少煮細珠
夜少少多數就唔再煮
始終大珠係用得多好多

唔係

邊間好飲？（新界/九龍區）

相認大會開始 幾年前員工

啱
但係我嗰間配料區細珠個兜成日見底

去10次都無飲到5次混珠

我都有諗過
所以我平時出街飲一定係飲新開嗰啲唔飲開咗勁多間嗰啲
你唔好彩啫
應該係啲奶精粉冇溶合晒落奶度

可能佢唔鍾意你所以hea整俾你
芋香超正

未夠18但唔想做m記
同埋我想日日飲芋香奶茶

絲

我都係幾年前

見我太正嫉妒我

係唔係有舊譜同新譜
好似話舊譜好飲啲

你做邊間？

我指sharetea以外嘅飲品舖
我敢話sharetea嘅黑糖珍珠奶茶係我飲過最難飲嘅
唔好俾佢啲圖呃到

黃大仙

我陪你去屌鳩佢

老處女不了

唔清楚
起碼我嗰間一直都係照平時咁沖

咁我可能知你係邊個

下次我去你嗰間 一定要整俾我飲！

我以前都覺得sharetea好難飲
但近排飲珍珠奶綠覺得幾正喎 有時飲蜂蜜蘆薈冰茶
可唔可以講下啲珍珠同蜂蜜蘆薈係咪靚野黎
如果蜂蜜蘆薈冰茶同蜂蜜檸檬綠茶你會點比較？
有時蜂蜜檸檬蘆薈綠茶想要⼁乛⼀⼀⼁乛⼃

重要煮料呢 8隻手都唔掂

同埋好多學生妹一入嚟要做廚房都頂唔順 最勁嘅做2粒鍾話唔做 雖然我唔會鬧人 但廚房又熱又忙 有個老屎忽做到燥會係咁屌新人 係佢教導下捱到1星期已經係神蹟

我少出嚟沖嘢 複雜果啲有時要睇住譜沖 又比佢話慢屌到開花 佢就喺收銀坐 之後我慢慢沖唔理佢

有緣便會相見

珍珠咪又係普通木薯粉
冇咩話靚唔靚
要睇廚房有冇洗好啲珍珠
啲蜂蜜蘆薈一大罐咁成本應該唔係好高
我會揀蜂蜜蘆薈
有啲有粒粒有咬口啲唔好咩
加上我唔太鍾意又酸有甜咁

得你地有綠茶多多所以先成日買

咁啱我嗰間都有個老屎忽成日屌我做得慢
仆街之後佢轉個頭話出去食支煙
依家佢仲要做咗店主
完全唔撚想睬佢

最鍾意綠茶益力多

真係成支益力多倒到落去

以前睇我同事整珍珠，之後我就無再食過了

點解我嗰間唔多人買

所以都會幫襯下

少甜少冰加布甸

我見過有啲人係會執返跌咗落廚房鋅盤啲珍珠抌返落個煲度
係好唔衛生

我聽日返工試吓

多唔多人嗌分享綠茶加珍珠
利申:好撚鍾意飲

見得多，點先知啲珍珠夠唔夠凍

我屋企附近無 而家好想飲

極少

我見佢地好似落兩支..
睇住佢沖
咁重手????

啲珍珠直至沖落杯野飲度前都係熱/暖㗎喎

所以咪正

好正

冇錯呀

朱古力mocha有無伏？

全家qq奶茶

淨係飲珍珠烏龍奶茶

冬瓜茶都整到咁難飲 又貴

烏龍黑糖奶茶加珍珠
新嗰杯黑糖珍珠乜乜乜 成30蚊 難飲過屎水

我做緊其他野飲店都係咁上下價錢架咋

不過其實返呢份工肥得好快

可以整到凍哂架😏

同埋整到凍哂會好食啲

正常

我唔鍾意紅豆

我覺得太甜

奶溝水呀嘛

我已經做旺區

30蚊既芝士綠茶同20蚊個隻有咩分別
我淨係飲過20蚊個隻 仲要個蓋係密封
飲唔到d芝士

太子/港島？

唔準你再講

我整嗰陣過咗兩次水洗都係熱喎

好大分別
貴嗰隻用cream cheese但質素就好唔穩定
平嗰隻係奶精粉溝奶
係冇芝士

油尖旺區

請唔請人 我過埋離做

係咪處?

係連鎖定加盟？

事源太和果間又好飲又服務好
好似自己鋪頭咁

搞到我好想飲芋香珍奶 宜家落去買

暫時好多暑期工
如果你係靚仔靚女咪請囉

做乜啫你

見到好多柒頭做喎

話唔定樓主係其中一個

咁無問題啦easy job

應該係加盟
老闆好着緊我地沖野時落幾多料

最近個黑糖珍珠奶有無嘅暗黑嘢?

利申:排緊隊等拎

加冰，大量既

自從開始做就冇買過sharetea

佢仲有無溝朱古力粉？

我係當中嘅一點清泉

點解要買伏野
又多冰又冇奶味 味
暗黑嘅話就冇乜
未至於飲到你肚痛

應該全線sharetea都冇咁做

不嬲都用粉沖
有成六盒唔同味

我地都係加冰再水洗 浮係水洗有排

真係每次都洗好耐
個煲加埋啲水又重

試下加冰

格完啲熱水，加大量冰，攪到啲冰差不多溶，就加水，加完水會見到有多左既冰浮起，整走啲冰，格水加糖👍🏻

點解仙草奶茶以前可以轉奶綠唔洗加錢$20
但而家好多間都要加2蚊變$22？？

老屎忽教落加冰再狂開水幫佢沖涼

起司奶蓋抹茶 ，但有時好淡

俾老闆見到會仆街，不了

因為要賺你錢

有冇好介紹？

Sharetea要跟足佢個表洗

遇着我落奶蓋你就好彩
我次次落勁多
反正又唔洗我俾錢

細珠真係好撚柒正，其他珍珠奶茶店搵唔到

如果你老闆係謝生，就應該無問題啦

但平時冇乜人嗌

有咩料爆

加咗 兩蚊

你可以唔飲

絲打做邊間

黃大仙嗰間有個女收銀，側面超似溥嘉莉 ，同埋好好人

我唔肯定係未同一個人，但我識果個會出錯糧，遲出糧
粉類會溝其他佢自己買既粉
不過份人幾好的，只係出糧有問題

點睇柳橙綠茶？

之前成日飲

咁難飲 幾時執

大埔果間老闆好好人
試過見人地飲完杯野覺得唔好飲
老闆都肯換第二款比佢

搭個嗲
唔係有幾間都有咩
清玉 茶湯會 鮮茶道

點解唔做天仁
人工高啲 一樣有芋頭

你靚唔靚女 係咪多數請靚女

唔自爆

如果只係出多嘅話我唔介意

冇諗過要飲
因為佢係一支濃縮柳橙汁倒少少落啲綠茶度
我覺得好普通所以冇去試下飲
同埋聽落去好酸唔想飲

應該有排都未

如果我住得近我都想去做
好老闆難求

最開頭無呢幾間野 以前飲開就keep住了

天仁啲茶唔夠多款
雖然個個都話好飲但我就係唔鍾意

你估下
其實唔係
我嗰間係請啲可以成日返嘅人
即係你返pt當ft咁返工

點解叫手感芋頭鮮奶而唔係口感

最愛柳橙綠茶益力多 但間間都有小小分別，最好飲係太子個間

珍珠奶綠點解可以咁好飲
點整？

蜂蜜紅茶點整

個人覺得share tea好過佢同期果D台式店
如come buy 貢茶

你知唔知沖得好撚難飲？？仲好意思你問我答
成班MK仔MK妹

公司附近有間，間唔中會飲下

綠茶益力多，烏龍奶茶，綠茶latte 呢d 都ok ，
但之前試左杯奶蓋抹茶真係好難飲，第一次飲呢d 台式野會飲左半杯就掉左

藍田地鐵站個間有個好撚正

如果走冰既話 會唔會加啲水落去代替啲冰

之前飲芋香珍奶 啲冰好快溶成杯野淡哂

手感芋頭鮮奶點整？
想喺屋企用脫脂奶整

易唔易食囡？

冇計喎 舊一代奶茶舖好似歇腳亭呢啲 九成產品用人工粉 糖漿 實多款
但而家已經唔興 遲早沒落
有冇興趣轉牌子做下

因為以前啲芋頭係一舊舊冰咁黎 要自己煲熟再用手壓到變芋頭泥 所以叫手感
利申 做左好幾年歇脚亭 已辭

最憎依d老細，明明pt，叫我番6日工，每日10個鐘 ，正仆街
（一芳）

你地係咪真係menu杯杯都識沖 總係有啲嘢飲冇咩人叫架嘛

點解可以咁難飲

咁我推薦Say Cheese
佢哋嘅珍珠奶茶個底係用烏龍茶 21蚊

點解個寒天間晶可以咁好食
可以講係咁多間最好
但個黑糖晶球又好撚垃圾

你地d細珠點解痴住晒？

係幾好飲但係真係偏甜

上次飲半糖
下次會試下微糖

以前謝生個肥婆咩撚都唔識做
數都計錯
佢掂親收銀實少錢
但佢負責計鐘

同埋聽前店長講唔係出錯係明食鳩你

有
舊譜好飲好多
寫字樓上面換左人改撚晒啲譜

留個tg
我嗰邊請緊人50up

全家QQ必飲

屌，出多就唔會講啦

芋香奶茶勁正

我點知啫

我整得都好飲㗎

奶粉+綠茶+果糖+冰

其實就係蜂蜜加紅茶
可能佢支蜂蜜唔同平時買嗰啲掛

我覺得冇咩分別

唔知
睇你飲咩
有啲本身就係好飲或者唔好飲

係咪佢整得唔好咋
我記得唔係好難飲啫

冇我所以唔正

唔會

我記得第一啖仲ok , 愈飲就愈覺隻抺茶味好假，溝埋d 奶蓋勁甜，隻味勁怪

明治奶+芋頭（似係芋頭蓉咁）+冰+果糖
用攪拌機整

食唔到我

我本身就諗住做埋呢個暑假唔做

我都係
見過幾個因為返得太少俾佢炒左

唔識咪俾隔離嗰個沖囉

海鹽芝士奶蓋好正

你唔鍾意咪去飲其他囉
真係一啲款難飲一啲款好飲

擺耐左

我做收銀成日多咗錢

做埋呢個暑假唔做了

識飲

成日飲飲下手感芋頭鮮奶都飲到d碎冰 凍到牙都痺 但又冇得叫少冰 可以點解決呢個問題？

大欣？

係掛
好耐無做唔記得佢咩名
淨係記得肥仔計錯數

叫佢攪碎啲

係咪有靚女收銀

人地本身係沙冰黎，
有敏感牙齒丫你

一係擺耐啲先飲
不過好on9

真心想知 有咩係好飲
飲過三次 三次都伏到癲 唔敢再試
特別係個奶蓋

芋香奶茶 我最鍾意的

叫打碎啲

唔做其他牌子添？

冇咁多時間做pt

讀咩

你估下

我覺得學到
咩位都做下
但首先你要有錢

Nursing

咁正

搵你買野飲有冇優惠

人地普通員工嚟咋 咋

唔飲沙冰邊個最好飲？ 揀3樣？
偏好茶，之前飲開鮮奶仙草

你果時係walk in問請唔請？

芋香味嘅所有野
茶就珍珠烏龍奶茶都唔錯
鍾意甜啲可以冬瓜茶

朋友介紹
見住好多人walk in入嚟做

芝士奶蓋點整

係咪同普通奶蓋一樣 奶粉+糖+奶 再加cream cheese?

最少人叫係邊d

中環果間幾好飲，油尖旺好垃圾

芝士奶蓋係鮮奶+cream cheese+鹽+anchor奶油+白糖

普通奶蓋就鮮奶+奶蓋粉+vivo奶油+鹽+果糖

紅棗桂圓茶嗰type

唔準你話我沖得難飲

係咪油麻地果間，上次叫左個奶蓋有d怪味好難飲

唔係我
可能擺太耐變味

芋香珍珠奶茶好𨶙正 20蚊大大杯 用咩方法整㗎

其實都只係落芋香粉同奶粉整

點解咁難飲

果間長期得兩個唔知大陸定台灣女人做
廣東話都唔係幾識聽

agger好未

因為唔係我沖

我老闆都好撚中意請大陸西

上次飲咗半杯飲不下
嗰個士多啤梨奶蓋

真係唔差

太酸不了

見到有人聽我意見去買好感動

係咪唔會點蝕本？

點都蝕架喇
只係比起啲垃圾奶粉茶抵

性價比嚟講我都係覺得佢最抵

係甜 唔係鮮果係士多啤梨醬

多謝 建議